Uber完勝的士

私營的士鬼打鬼

如果畀uber做起
的士牌跌8成

的士都22蚊起錶
重要受氣

垃圾的士 有次比500 佢找錢特登找一大堆二十蚊 一大堆錢推比我 又唔開燈 最後落車發現找少100

俾著uber出先
你地咪又係話：車到我去目的地咪得，要服務做乜，寧願平幾蚊

正仆街

的士狗

唔係趕時間同埋中長程都係call uber, 短廢事等, 同埋真係太小錢